\input{../notemp}

\makeatletter
\title{電磁気学 第3回}

\begin{document}
\maketitle

$\cfrac{\delta^2V}{\delta x^2} + \cfrac{\delta^2V}{\delta y^2} + \cfrac{\delta^2V}{\delta z^2} = 0$

電気力線は等電位面と直行する。

\subsection{電場から電位を計算する}

\subsubsection{一様な電場による電位}

(a) $\vec{E}\cdot d\vec{e} = |\vec{E}||d\vec{e}|cos\theta$

$= |\vec{E}||d\vec{e}|cos0^\circ = |\vec{E}||d\vec{e}|$

$V_f - V_i = - \int_i^f\vec{E}\cdot d\vec{e}$

(中略)

積分経路によらない。

\subsection{点電荷の電場による電位}

点電荷$q > 0$による点Pの電位$V$\footnote{特に何もなければ``無限遠点$\infty$に対する''が頭につく}を求めよ。

$\sigma\Sigma$

\end{document}
